大家要留住有用之軀

香港人死一個少一個

世上只有我們是香港人